有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

原po: 對唔住...我撐唔住了手足

咁多位巴打絲打
呢次係我第一次
都應該係最後一次
係呢度開嘅po

十幾年以黎其實精神狀況都唔太好
因為要讀U所以一直都冇咩積蓄
咁耐以黎又發夢發到冇曬錢周身傷
經過上次中大poly之後無力感更加重
眼睜睜見到咁多手足比人拉比人滅口老強
但我地根本改變唔到咩
衝又點打又點
根本就打唔過次次都比狗察用唔對等武力鎮壓
我真係好無力好無力
成日精神壓力都好大好驚好辛苦

岩岩個禮拜簡直係人生最低點
醫生話我有PTSD好嚴重差D比人捉入院
前幾日又比個好鍾意好鍾意嘅女仔飛左
好朋友又係我生日正日永遠咁離開左呢個世界
到今日區選同屋企炒大鑊比人趕左出屋企依家冇前無家可歸

我想講前線真係一個好warm好warm嘅地方
我好想好想除低曬你地嘅面罩同你地做朋友兄弟屋企人
但我真係撐唔到去嗰日
我真係真係好辛苦
咁多位巴打可唔可以應承我
代我行埋呢一段路
香港光復之後係下面留言話我聽得唔得

對唔住....我行先一步了

推

手足你係邊

見字請回

推！

Push

佢最後回覆係2:43

有冇人識佢真人？

push

有巴打（逐風女神）開post 打算自殺，我求下連仔解1001 限制，比各位救佢

逐風女神

有巴打（逐風女神）開post 打算自殺，我求下連仔解1001 限制，比各位救佢

致「對唔住...我撐唔住了手足」巴打打氣區

手足我地係度

搵人

上水報平安
我地一齊傾吓

搵人arrrr

距離手足上一次回覆過咗兩個鐘
有冇人識佢？

手足我地係度
唔好放棄生命
辛苦既話休息吓
唔開心可以同我地傾
仲有好多人同你一齊行緊
唔好覺得絕望

推！！

不要死，煲底約定

一個都不能少呀手足

巴打你覆吓我好冇

push 開得一個post 想起底睇線索完全無野睇

唔好呀手足。真係唔好

有咩野我做你樹窿，你唔好諗唔開呀

唔好呀😭

push 唔好咁傻豬

冇佢資料
又唔識佢真人
好多人都剩係推緊選票po

推 手足我地愛你 唔好有事

希望可以有多啲資料
呢幾個月以來太多死人，真的不想再失去手足了

p

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

p牌無力推

手足你係邊啊
快啲覆下大家

我岩岩喊完舒服少少但都係好辛苦
多謝大家連登有愛

心情平復好，可以喺度傾吓偈呀

有咩煩惱 想唔想一齊傾下？

一個人？有冇朋友喺身邊？餓唔餓？

覺得自己好冇用...

做咩咁講？

屌，唔好亂來丫，
有事仲有一大班手足陪你一齊慢慢解決咖

唔介意可以同我傾下

我冇力再覆落去了....
我好攰好辛苦....
我想做翻無憂無慮嘅港豬.....

如果攰嘅話 抽離下有機會幫助到你自己心理健康

睇翻你之前嗰Post, 知你因為反送中+同屋企人關係有決裂+愛情問題感到好無力

你的確有好多重擔...
如果 太過focus喺政治上嘅運動
不如unload一下依個包袱？
冇可能一日之間就好翻嘅
比啲時間自己？

你有冇鐘意做啲咩？打機？玩樂器？打波？shopping？

比翻啲me-time自己都好重要嫁

唔好放棄呀絲打支持你

手足，我哋啱啱先有小小勝利結果

手足喺邊，我啱啱收工想揾人食早餐出嚟傾下計，好嗎

多謝你出現
宜家最重要係比自己休息吓
好好保重身體
好好照顧心理健康
有咩事開po同大家傾吓
千祈唔好鬱鬱埋埋

保重！

一個也不能少

推呀做正經野

推推推

好彩...

你冇事就好啦屌你連仔又唔解鎖1001，我擔心咗成晚宜家見返你總算放低心頭大石

唔好迫自己太甚，頂唔順就訓返幾日玩返幾日，總之唔好令自己覺得辛苦就得啦

見你之前講過有創傷症候群，如果覺得控制唔到自己情緒嘅就去醫院睇下醫生啦 呢啲實際上係生理上嘅病，同個人品格無關，唔需要避忌，好多巴打絲打都想大家開開心心最後一齊喺煲底見㗎你唔好揼低我地呀

唔緊要，留得條命，留得青山在，哪怕沒柴燒！青山笨唔係浪得虛名㗎～ 你睇幾多人錫你，一定搵到真愛

攰咪抖下
唔好諗住咩都攬上身
呢條路唔係得你一個自己行
唔好諗太多搞到自己精神不振
記住一個手足都不能少

投

Sorry 我知我唔應該比假希望你地...
放棄我好唔好...

推啊啊啊啊啊啊 手足一個都不能少

一個都不能少

唔好！一個都不能少！攰嘅話就休息吓 有咩唔開心喺度講就得㗎喇 呢度每個手足都願意聽你講

唔好 我地唔會再比手足犧牲
大家會係度支持你
我都求下你 唔好就咁走左去

傷口總有一日會埋口既 往日受既傷 十年八年後睇返 會覺得只係好少事

唔好
情緒好差要釋放
做港豬都唔緊要
同屋企人關係或者冷靜咗再傾
失戀同朋友過身要時間走出黎
生活上一啲實際需要有好多組織可以幫手
心理上一定要搵醫生睇吓

客觀既一啲現實問題
錢同住處有一啲tg gp提供協助
只怕你唔去搵佢地
心理上唔係單靠你自己
有必要搵專業既心理醫生睇

道理我都明
我講就容易
你做就好難

觸及內心既恐懼
回顧悲傷既事
都會痛

我知你唔開心
我知你痛苦
我唔知點做你會好啲

做個港豬無所謂
你壓力到臨界點
唔好再為難自己

心靈要宣洩既窗口
現實要實際既幫助

或者你宜家唔想講野
又或者你本身就藏得深
有心事搵人傾吓

連登有好多人關心你
亦可以搵一啲專業啲既人傾
排解吓係有必要

生活上有咩問題
現實需要唔怕講
大家一齊諗辦法

情緒我地控制唔到
但你唔好畏疾忌醫

呢啲野冇對錯
就唔存在虧欠
就唔需要道歉

擔心你
想你舒服啲
唔想你放棄自己

想你對自己好啲
唔想你咁大壓力

痛苦雖然存在
但有一刻會消散

過程會艱苦
但有一日會走出黎

乖啊
有咩需要揾我地
我地陪你齊上齊落
我都可以做你樹洞

你有冇tg?

推到佢覆

Pusj

手足唔好亂黎

唔準

唔準死

人無事先做到世界冠軍

傻瓜

（即時）商場要人！

手足要撐住
我地係一家人黎

手足一個不能小！

唔好放棄 唔好亂唸

我地一定會陪住你

假希望都係希望
你點啊？
宜家住係邊？
有冇搵醫生？

我意思係
唔係想知你住邊到
即係你有冇搵到地方住？
定返咗屋企？

落街做下運動啦個人會冇咁頹

腐皮是我畀的
唔批准你放棄
因為我而家喺埋土附近，我都仲未放棄

手足有咩事都好，大家喺度一定撐你同幫你㗎！

所以唔好話要揼低我哋啦，搵我哋幫手啦

cu medic?!!

take care
talk to me if u want to, i am F , not M

有咩困難解決唔到

哈囉！

唔會放棄你永遠都唔會